無論將來廿三條會點樣寫，結果都會一樣

無論幾鬆都有人大釋法呀

唔使去到人大釋法，差佬要砌生豬話咁易

國家安全呢d法例最高刑罰大部份都係終身監禁
而且係動機,煽動呢d野,何謂國家安全呢d野根本係極闊任北京up

以前網上9up可能都係用不誠實使用電腦罪屈你

23條一立就可以用國安法拉人，刑期係重好撚多,而且好易誅連，

國安法特性係調查老屈時極隱密，所以當年23條起初係建議埋抗大調查權冇手令入屋d野

薯片佬提及先易後難其實仲得人驚，係咪意味呢d野最後都要分期執行???當年71後老董係想放呢d"難"既野博懵過架

最大問題係03年同而家完全唔同晒
而家互聯網同埋流動通訊比當年係勁好多
以前唔係咁易奶野既事而家都會中招

舉個例,你加入左一個反對強國人食狗既群組，只要呢個組織係中國一被ban ，你都變左參與危害國家安全既組織，甚至只係網上簽個名都已經死得。

更加唔好講話係facebook,連登9up港獨台獨支那乜乜物物呢d，會全部斷正

今時今日搞23條係比03危險好多

聽落真係奶撚晒閪

最終解釋權及修改權在人大

氵安

我當拉左都告唔釋法唔撚入，但到時一釋法就

咁如果持有槍械 軍火先合乎原則呢？

我支持立廿三條，不過係香港建國之後

香港特別行政區應自行立法禁止任何叛國、分裂國家、煽動叛亂、顛覆中央人民政府及竊取國家機密的行為，禁止外國的政治性組織或團體在香港特別行政區進行政治活動，禁止香港特別行政區的政治性組織或團體與外國的政治性組織或團體建立聯繫。

post 多次23條原文

"香港特別行政區應自行立法禁止任何叛國、分裂國家、煽動叛亂、顛覆中央人民政府及竊取國家機密的行為，禁止外國的政治性組織或團體在香港特別行政區進行政治活動，禁止香港特別行政區的政治性組織或團體與外國的政治性組織或團體建立聯繫。"

煽動已經拉得，基本法根本寫得好死,冇得走罅，同埋最終釋法定義權係北京，唔係香港法院

費事講咁多 如果真係要搞 請班法律撚諗清楚 點撚定義， 外國有冇案例(唔好用大陸案例呀吓， 死好撚多人）， BTW, 選到先算.

你點撚定義都冇撚用啦，人大可以隨時主動釋法

上訪被自殺

民族黨將會成為地下黨。

你咁心態 佢基本法又寫明要立法 咁到時任佢up就算喇
干手淨腳

你話跟英國，用石頭擲英女王就叛國： 即係寫用石擲國家元首係叛國
然後釋法話電腦改圖出gif 用石擲元首，eg 毛魔，都可以係叛國。上網9up 話好嬲想用石擲佢地又可以解左叛國。

你就算跟普通法，佢都可以改個龍門size, 再搬黎搬去

立法立到有實質行動先罰會好過講下都罰，
如果話釋法都得既話，即係講成個司法制度都無用。

一係好似李波咁比人捉返大陸就得，根本無聲出。

而家佢唔立法up極都吹你唔漲，一立左法最起碼都有新加坡個靚仔做版，仲未計支那果堆煽動顛覆國家政權罪

仲有傳媒巴拿馬文件一變左國家機密就收皮，報果個可能冇事，但我scan 份報紙上網俾其他人睇/share 去fb Reddit 4chan 呢d隨時會犯法

煽動呀 煽動緊係用把口/文字講嫁啦

23條個條文就係9up煽動都拉得你，唔通真係等你真係美國來了我帶路先拉
一立左連登高登即時執笠

其實唔立法一樣可以拉你返大陸慢慢玩。
重有成堆例慢慢玩死你。

其實題目由23條點立法都一樣
可以改做23條立唔立法都一樣
其實都講得通。

最好當然唔立23條，不過我無份投票

叛國都仲可以話行動，但煽動唔洗自己做，仲有禁止外國政治組織blah blah blah 黃之鋒陳四萬果d可以收皮